<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">စနစ်အဆင့်မြှင့်တင်မှုများ</string>
    <string name="none_package">အသုံးပြုနိုင်သည့် အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ပက်ကေ့ချ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="new_version_query">အပ်ဒိတ်စစ်ဆေးနေဆဲ…</string>
    <string name="menu_stats_refresh">ပြန်လည်ဆန်းသစ်ပါ</string>
    <string name="network_error">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="network_error_content">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ၊ ၎င်းကို ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_new_version">သင့် စနစ်သည် လောလောဆယ် ခေတ်မီနေသည်။</string>
    <string name="not_support_version">သင့် ဦးတည်ချက်သည် လေထဲတွင် အထောက်အကူ မပြုပါ</string>
    <string name="query_sd_insufficient_space">%s အတွက် နေရာမလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="ota_category_title">OTA</string>
    <string name="sd_category_title">SD ကဒ် အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="ota_preference_summary">ဆာဗာတွင် စနစ်အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း တွေ့ရှိ</string>
    <string name="notes_summary">ဖမ်းဝဲ(လ်) နောက်ဆုံး အခြေအနေသည် စက်၏ တည်ငြိမ်မှုနှင့် ကုဒ် ချို့ယွင်းချက်များကို ပိုမို ကောင်းမွန်စေသည်။</string>
    <string name="ask_for_install_ota">စနစ်အပ်ဒိတ်အား ယခုသွင်းလိုပါသလား?</string>
    <string name="warning_install_ota">အဆင့်မြှင့်နေစဉ် သင့်ဖုန်းအား အသုံးပြုခြင်း သို့မဟုတ် အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ဆိုခြင်းများ မပြုလုပ်နိုင်ပါ။ ဘက်ထရီအား မဖယ်ရှားပါနှင့် သို့မဟုတ် ဖုန်းအား မပိတ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="ask_for_install_sd">သင့် SD ကဒ်တွင် နောက်ဆုံးပေါ် စနစ်အပ်ဒိတ်လုပ်သည့် ပက်ကေ့ချ်ကို တွေ့ရှိသည်၊ စနစ်၏ အကောင်းဆုံးလုပ်ဆောင်ချက်ကို သွင်းလိုပါသလား?</string>
    <string name="warning_install_sd">"အဆင့်မြှင့်နေစဉ် သင့်ဖုန်းအား အသုံးပြုခြင်း သို့မဟုတ် အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ဆိုခြင်းများ မပြုလုပ်နိုင်ပါ။ ဘက်ထရီအား မဖယ်ရှားပါနှင့် သို့မဟုတ် ဖုန်းအား မပိတ်ပါနှင့်။ 
အဆင့်မြှင့်ခြင်းမစတင်မီ တရားဝင်ဝက်ဘ်ဆိုဒ်မှ ပက်ကေ့ချ်အား ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားပြီးကြောင်းနှင့် ယင်းပက်ကေ့ချ်မှာ ပက်ကေ့ချ်မှာ ပျက်စီးနေခြင်းမရှိကြောင်း သေချာစေရန် လုပ်ဆောင်ပါ။"</string>
    <string name="ask_for_download_ota">စနစ်၏ အကောင်းဆုံးလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်လိုပါသလား?</string>
    <string name="warning_download_ota">"ဤအပ်ဒိတ်ကို လုပ်ဆောင်ရန် အခမဲ့ Wi-Fi ကွန်ယက်ချိတ်ဆက်မှုပစ္စည်း သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ထားခြင်းမရှိသော ဒေတာသုံးစွဲမှုအား အသုံးပြုရန် အကြံပြုတိုက်တွန်းပါသည်။ သို့မဟုတ်ပါက ပုံမှန်ဒေတာချိတ်ဆက်မှုအခကြေးငွေများ ကျသင့်မည်ဖြစ်သည်။ 
အဆင့်မမြှင့်မီ သင့်ဒေတာအား ဦးစွာ အရန်ထားရှိပါ။"</string>
    <string name="notification_content_title">စနစ် နောက်ဆုံးအခြေအနေ တင်ပို့ခြင်း</string>
    <string name="downloading_title">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="wifi_only_check">ဝိုင်-ဖိုင် သာ</string>
    <string name="download_per_info_M">%1$d%% %2$.2f / %3$.2f (MB)</string>
    <string name="download_per_info_K">%1$d%% %2$.2f / %3$.2f (KB)</string>
    <string name="download_per_info_B">%1$d%% %2$d / %3$d (Bytes)</string>
    <string name="btn_install">တပ်ဆင်သည်</string>
    <string name="btn_cancel">ဖြုတ်ချပါ</string>
    <string name="btn_download">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး သွင်းပါ</string>
    <string name="btn_resume">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="warn_data_cost_title">အပ်ဒိတ်အား ဒေါင်းလုဒ်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="warn_data_cost_content">မိုဘိုင်းကွန်ယက်များမှတစ်ဆင့် ဒေါင်းလုဒ်ပြုလုပ်ခြင်းဖြင့် အပိုဝန်ဆောင်ခများ ကုန်ကျစေလိမ့်မည်။ ဆက်လက်လုပ်ဆောင်လိုပါသလား?</string>
    <string name="warn_data_cost_yes">မှန်</string>
    <string name="warn_data_cost_no">မှား</string>
    <string name="notification_download_complete_title">စနစ်အသစ်‌ပြောင်းခြင်း အသင့်ရှိ</string>
    <string name="notification_download_complete_context">စနစ်အသစ်‌ပြောင်းခြင်း တပ်ဆင်ရန် အသာပုတ်</string>
    <string name="sdcard_crash_or_unmount">SD ကဒ် အမှား၊ ကျေးဇူးပြု၍ သင်၏ SD ကဒ်ကို စစ်ဆေးပြီး နောက်တစ်ကြိမ် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="unmount_sdcard">SD ကဒ် တက်ခြင်း အမှား၊ ကျေးဇူးပြု၍ စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="insufficient_space_content">တပ်ဆင်ခြင်းသည် အနည်းဆုံး %s ဘိုက်(စ်) သိုလှောင်ခြင်းကို လိုအပ်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ဆက်လုပ်ရန် နေရာကို ပေးပါ။</string>
    <string name="size_M">(%1$.2f MB)</string>
    <string name="size_K">(%1$.2f KB)</string>
    <string name="size_B">(%1$.2f Bytes)</string>
    <string name="install_sd_title">အပ်ဒိတ်အား သွင်းပါ</string>
    <string name="install_sd_message">ပက်ကေ့ချ်အား တရားဝင်ဝက်ဘ်ဆိုဒ်မှ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားပြီးကြောင်းနှင့် ယင်းပက်ကေ့ချ်မှာ ပက်ကေ့ချ်မှာ ပျက်စီးနေခြင်းမရှိကြောင်း သေချာစေရန် လုပ်ဆောင်ပါ။ သို့မဟုတ်ပါက ဆိုးရွားသည့် အကျိုးဆက်များ ဖြစ်စေနိုင်သည်</string>
    <string name="install_reminder_now">ယခုတပ်ဆင်</string>
    <string name="install_reminder_not_now">ယခုမဟုတ်</string>
    <string name="notification_content_text_completed">အောင်မြင်စွာ ဒေါင်းလုပ်(ခ်) လုပ်သည်</string>
    <string name="unknown_error">မသိသော အမှား</string>
    <string name="unknown_error_content">တောင်းပန်ပါသည်၊ မသိသော အမှားတက်နေသည်၊ ကျေးဇူးပြု၍ ထွက်ပြီး နောက်တစ်ကြိမ် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="insufficient_space_title">လုံလောက်သော နေရာမရှိပါ</string>
    <string name="error_sdcard">SD ကဒ် သတင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="insufficient_space">SD ကဒ် ပေါ်တွင် လုံလောက်သော နေရာ မရှိပါ။</string>
    <string name="package_deleted_error">အဆင့်မြှင့်တင်မှု မမှန်ကန်သောကြောင့် စနစ်အသစ်ပြောင်းခြင်း ရပ်တန်၌။</string>
    <string name="cancel_download_title">ဒေါင်းလုပ်(ခ်) လုပ်ခြင်းကို ဖျက်ပစ်သည်</string>
    <string name="cancel_download_content">ယင်းလုပ်ဆောင်ချက်က ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော ဖိုင်အား ဖြတ်ချပစ်မည်။</string>
    <string name="cancel_download_positive_btn">မှန်</string>
    <string name="cancel_download_negative_btn">မှား</string>
    <string name="change_network_title">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="change_network_content">လက်ရှိဝင်ပေါက်အမည်မှာ ဒေါင်းလုဒ်ပြုလုပ်ခြင်းကို အထောက်အပံ့မပေးပါ၊ အခြားဝင်ပေါက်အမည် ပြောင်းလိုပါသလား သို့မဟုတ် Wi-Fi ဖွင့်လိုပါသလား?</string>
    <string name="change_network_wifi_btn">Wi-Fi အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="change_network_apn_btn">ဝင်ပေါက်အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="change_network_discard_btn">ဖြုတ်ချပါ</string>
    <string name="package_error_title">တပ်ဆင်ခြင်းသည် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="package_error_message_invalid">ပရိုဂရမ်အစုံ အမှား၊ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်ဆုံးအခြေအနေတင်ပို့ခြင်း နှင့် ဒေါင်းလုပ်(ခ်) လုပ်ခြင်း ကို နောက်တစ်ကြိမ် စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="package_error_message_insuff">ဖုန်းပေါ်တွင် နေရာလုံလောက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="package_error_message_crash">အချက်အလက် အခန်းခွဲထားခြင်းကို ဆက်သွယ်ရယူခြင်း မပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="package_error_message_full">အခန်းခွဲထားခြင်း ပြောင်းသောကိစ္စအတွက် ပရိုဂရမ်အစုံလိုက် လိုသည်။</string>
    <string name="updateSuccess">ဂုဏ်ယူပါသည်! သင့်ဖုန်းသည် မူကွဲသို့ အောင်မြင်စွာ နောက်ဆုံးအခြေအနေ တင်ပို့ပြီးဖြစ်သည် %s။</string>
    <string name="updateFailed">မူကွဲသို့ နောက်ဆုံးအခြေအနေ တင်ပို့ခြင်း မအောင်မြင်ပါ %s။</string>
    <string name="package_unzip">ပက်ကေ့ချ်အား ချုံ့ထားခြင်းကို ဖြည်နေဆဲ…</string>
    <string name="package_unzip_error">ဇစ်ဖြည်ခြင်း အမှား</string>
    <string name="installing_message">သင့်ဖုန်းပိတ်သွားလိမ့်မည်…</string>
    <string name="install_sd_info">အဆင့်မြှင့်ခြင်းအား ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် ပက်ကေ့ချ်အား ဖုန်းသိမ်းဆည်းမှုသို့ ကူးယူရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="sdcard_crash_or_unmount_when_install">SD ကဒ်အား ကွန်ပျူတာသို့ တင်ထားခြင်း မရှိသဖြင့် စနစ်အပ်ဒိတ်ပြုလုပ်ခြင်း ရပ်ဆိုင်းသွားသည်။</string>
    <string name="sdcard_inserted">SD ကဒ်အား ထည့်သွင်းပြီးဖြစ်သည်။ အပ်ဒိတ်ပြုလုပ်သည့် ပက်ကေ့ချ်များကို ထပ်မံ၍ ရှာဖွေရန် သင့် SD ကဒ်အား စကန်ဖတ်လိုပါသလား?</string>
    <string name="new_version_detected">စနစ်အသစ်‌ပြောင်းခြင်း ရရှိနိုင်</string>
    <string name="sdcard_unmount">SD ကဒ် မတက်လာပါ</string>
    <string name="server_error_title">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="server_error_content">ဆာဗာသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် GPRS ကွန်ရက်ကို အသုံးပြုကို ပြုရမည်၊ ၎င်းကို သွားပြီးတပ်ဆင်ပါ။</string>
    <string name="btn_retry">ပြန်ကြိုးစားသည်</string>
    <string name="btn_pause">ခဏရပ်ပါ</string>
    <string name="update_prompt">အဆင့်မြှင့်တင်နေစဉ် မည်သည့်လုပ်ဆောင်ချက်မဆိုအား ပိတ်ထားမည်ဖြစ်သည်။ ယင်းက မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="need_target_info">စစ်ဆေးရန် ဦးတည်ချက် သတင်းအချက်အလက် မရှိပါ</string>
    <string name="delta_has_deleted">ဒယ်(လ်)တာ ဖျက်ပစ်ခြင်းခံရသည်၊ နောက်ဆုံး မူကွဲတစ်ခုကို သင် တောင်းခံရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="updateResultTitle">စနစ် နောက်ဆုံးအခြေအနေ တင်ပို့ခြင်း</string>
</resources>
