<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="none_package">មិនមានកញ្ចប់ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពដែលមានសុពលភាពទេ</string>
    <string name="new_version_query">កំពុងឆែកមើលការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព…</string>
    <string name="menu_stats_refresh">ធ្វើឲ្យស្រស់បស់ឡើងវិញ</string>
    <string name="network_error">ការភ្ជាប់បណ្តាញ បរាជ័យ</string>
    <string name="network_error_content">ការភ្ជាប់បណ្តាញ បរាជ័យ ព្យាយាមម្តងទៀត ។</string>
    <string name="no_new_version">ប្រព័ន្ធរបស់អ្នកគឺទាន់សម័យនៅពេលនេះ ។</string>
    <string name="not_support_version">គោលដៅរបស់លោកអ្នកមិនាំទ្រតាមរលកធាតុអាកាសទេ</string>
    <string name="query_sd_insufficient_space">មិនមានកន្លែងផ្ទុកគ្រប់គ្រាន់សម្រាប់ %s</string>
    <string name="ota_category_title">OTA</string>
    <string name="sd_category_title">ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពកាត SD</string>
    <string name="ota_preference_summary">បានរកឃើញការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធនៅលើម៉ាស៊ីនមេ</string>
    <string name="notes_summary">បន្ទាន់សម័យកម្មវិធីបង្កប់អាចបង្កើនស្ថារភាពម៉ាស៊ីន និងបំបាត់កំហុស ។</string>
    <string name="ask_for_install_ota">តើអ្នកចង់តម្លើងការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធឥឡូវនេះទេ?</string>
    <string name="warning_install_ota">អ្នកនឹងមិនអាចប្រើទូរស័ព្ទរបស់អ្នក ឬហៅក្នុងគ្រាអាសន្នបានឡើយ ក្នុងពេលកំពុងធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព ។ សូមកុំដកថ្មចេញ ឬបិទទូរស័ព្ទឲ្យសោះ ។</string>
    <string name="ask_for_install_sd">យើងបានរកឃើញកញ្ចប់ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធចុងក្រោយក្នុងកាត SD របស់អ្នក តើអ្នកចង់តម្លើងការធ្វើឲ្យប្រព័ន្ធមានប្រសិទ្ធិភាពទេ?</string>
    <string name="warning_install_sd">"អ្នកនឹងមិនអាចប្រើទូរស័ព្ទរបស់អ្នក ឬហៅចេញក្នុងគ្រាអាសន្ន​បានឡើយ​ ក្នុងពេលកំពុងធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព ។ សូមកុំដកថ្មចេញ ឬបិទទូរស័ព្ទឲ្យសោះ ។ 
មុនពេលចាប់ផ្តើមធ្វើឲ្យប្រសើរឡើង សូមប្រាកដថា កញ្ចប់កម្មវិធីត្រូវបានទាញយកពីវ៉ិបសៃត៍ផ្លូវការ ហើយកញ្ចប់កម្មវិធីមិនមានបញ្ហាបើកមិនចេញឡើយ"</string>
    <string name="ask_for_download_ota">តើអ្នកចង់ទាញយកការធ្វើឲ្យប្រព័ន្ធមានប្រសិទ្ធិភាពឥឡូវនេះទេ?</string>
    <string name="warning_download_ota">"យើងសូមណែនាំឲ្យអ្នកប្រើចំណុចតភ្ជាប់ Wi-Fi ដោយមិនបាច់បង់ប្រាក់ ឬការតភ្ជាប់ទិន្នន័យក្នុងគម្រោងគ្មានដែនកំណត់ ដើម្បីធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពនេះ ។ បើមិនដូច្នេះទេ អ្នកត្រូវចេញប្រាក់តាមបទដ្ឋានការតភ្ជាប់ទិន្នន័យហើយ ។ 
មុនពេលធ្វើឲ្យប្រសើរឡើង សូមចម្លងទិន្នន័យរបស់អ្នកទុកជាមុនសិន ។"</string>
    <string name="notification_content_title">ការបន្ទាន់សម័យប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="downloading_title">កំពុងទាញយក…</string>
    <string name="wifi_only_check">តែ Wi-Fi ទេ</string>
    <string name="download_per_info_M">%1$d%% %2$.2f / %3$.2f (MB)</string>
    <string name="download_per_info_K">%1$d%% %2$.2f / %3$.2f (KB)</string>
    <string name="download_per_info_B">%1$d%% %2$d / %3$d (Bytes)</string>
    <string name="btn_install">ដំឡើង</string>
    <string name="btn_cancel">បោះចោល</string>
    <string name="btn_download">ទាញយក និងតម្លើង</string>
    <string name="btn_resume">ទាញយក</string>
    <string name="warn_data_cost_title">ទាញយកការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព</string>
    <string name="warn_data_cost_content">ការទាញយកតាមរយៈបណ្តាញចល័ត អាចធ្វើឲ្យអ្នកត្រូវចេញប្រាក់ថ្លៃ​សេវាកម្មបន្ថែម ។ តើអ្នកចង់បន្តទៅមុខទេ?</string>
    <string name="warn_data_cost_yes">បាទ</string>
    <string name="warn_data_cost_no">ទេ</string>
    <string name="notification_download_complete_title">កំពុងត្រៀមអាប់ដេត​ប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="notification_download_complete_context">ចុចដើម្បីដំឡើងអាប់ដេត​ប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="sdcard_crash_or_unmount">កាត SD មានបញ្ហា សូមត្រួតពិនិត្យកាត SD របស់លោកអ្នក ហើយព្យាយាមម្តងទៀត ។</string>
    <string name="unmount_sdcard">កាត SD ដាក់ចូលមានបញ្ហា សូមត្រួតពិនិត្យវា</string>
    <string name="insufficient_space_content">ការដំឡើងត្រូវការយ៉ាងហោចណាស់ %s កន្លែងផ្ទុកបៃ ។ សូមពន្លែងសញ្ញាដកឃ្លាដើម្បីបន្ត ។</string>
    <string name="size_M">(%1$.2f MB)</string>
    <string name="size_K">(%1$.2f KB)</string>
    <string name="size_B">(%1$.2f Bytes)</string>
    <string name="install_sd_title">តម្លើងការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព</string>
    <string name="install_sd_message">សូមប្រាកដថា កញ្ចប់កម្មវិធីត្រូវបានទាញយកពីវ៉ិបសៃត៍ផ្លូវការ ហើយកញ្ចប់កម្មវិធីមិនមានបញ្ហាបើកមិនចេញឡើយ ។ បើមិនដូច្នេះទេ វានឹងបង្កឲ្យមានបញ្ហាធ្ងន់ធ្ងរជាមិនខាន</string>
    <string name="install_reminder_now">ដំឡើងឥឡូវនេះ</string>
    <string name="install_reminder_not_now">មិនមែនឥឡូវនេះទេ</string>
    <string name="notification_content_text_completed">ទាញយកដោយជោគជ័យ</string>
    <string name="unknown_error">បញ្ហាមិនត្រូវបានស្គាល់</string>
    <string name="unknown_error_content">សុំទោស បញ្ហាមិនត្រូវបានស្គាល់កើតឡើង សូមចាកចេញ ហើយព្យាយាមម្តងទៀត ។</string>
    <string name="insufficient_space_title">មិនមានទំហំគ្រប់គ្រាន់</string>
    <string name="error_sdcard">ព័ត៌មានកាត SD</string>
    <string name="insufficient_space">ទំហំមិនគ្រប់គ្រាន់នៅក្នុងកាត SD ។</string>
    <string name="package_deleted_error">ដោយសារ​អាប់ហ្ក្រេដ​មិនត្រឹមត្រូវ អាប់ដេតប្រព័ន្ធនានា​បានបញ្ឈប់។</string>
    <string name="cancel_download_title">លុបចោលការទាញយក</string>
    <string name="cancel_download_content">ប្រតិបត្តិការនេះនឹងបោះចោលនូវឯកសារដែលបានទាញយករួចហើយ ។</string>
    <string name="cancel_download_positive_btn">បាទ</string>
    <string name="cancel_download_negative_btn">ទេ</string>
    <string name="change_network_title">ទាញយក</string>
    <string name="change_network_content">APN បច្ចុប្បន្ន មិនជួយដល់ការដោនឡូដ ឬ ទាញយកនោះទេ តើអ្នកចង់ប្ដូរទៅកាន់ APN មួយទៀត ឬ បើកប្រព័ន្ធ Wi-Fi?</string>
    <string name="change_network_wifi_btn">ប្រើប្រព័ន្ធ Wi-Fi</string>
    <string name="change_network_apn_btn">ប្ដូរ APN</string>
    <string name="change_network_discard_btn">បោះចោល</string>
    <string name="package_error_title">ការដំឡើងបរាជ័យ</string>
    <string name="package_error_message_invalid">កញ្ចប់មានបញ្ហា ។ សូមត្រួតពិនិត្យការបន្ទាន់សម័យ ហើយទាញយកម្តងទៀត ។</string>
    <string name="package_error_message_insuff">មិនមានទំហំគ្រប់គ្រាន់នៅលើទូរស័ព្ទទេ ។</string>
    <string name="package_error_message_crash">មិនអាចចូលទៅកាន់ទីកន្លែងទិន្នន័យ ។</string>
    <string name="package_error_message_full">ត្រូវការកញ្ចប់ពេញលេញសម្រាប់ទីកន្លែងទុកដែលបានកែប្រែករណី ។</string>
    <string name="updateSuccess">អបអរសារទ! ឧបករណ៍របស់អ្នកត្រូវបានបន្ទាន់សម័យដោយជោគជ័យជាមួយកំណែថ្មី %s ។</string>
    <string name="updateFailed">បរាជ័យក្នុងការបន្ទាន់សម័យជាមួយកំណែប្រែថ្មី %s ។</string>
    <string name="package_unzip">ដោះខ្សែរូតកញ្ចប់កម្មវិធី…</string>
    <string name="package_unzip_error">មានបញ្ហាពន្លា</string>
    <string name="installing_message">ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកនឹងត្រូវបិទ…</string>
    <string name="install_sd_info">ចម្លងកញ្ចប់កម្មវិធីទុកក្នុងទូរស័ព្ទ គឺជាភាពតម្រូវដើម្បីបន្តការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព ។</string>
    <string name="sdcard_crash_or_unmount_when_install">ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធត្រូវបានបញ្ឈប់ ដោយសារថាអ្នកមិនបានបើក​កាត SD ឡើយ ។</string>
    <string name="sdcard_inserted">កាត SD ត្រូវបានស៊កចូលហើយ ។ តើអ្នកចង់ស្គែនកាត SD របស់អ្នក ដើម្បីរកមើលកញ្ចប់កម្មវិធីធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពបន្ថែមឬទេ?</string>
    <string name="new_version_detected">អាប់ដេតប្រព័ន្ធ​អាចរកបាន</string>
    <string name="sdcard_unmount">កាត SD ត្រូវបានដកចេញ</string>
    <string name="server_error_title">ការភ្ជាប់ម៉ាស៊ីនបម្រើបរាជ័យ</string>
    <string name="server_error_content">ការភ្ជាប់ទៅកាន់ម៉ាស៊ីនបម្រើត្រូវតែប្រើប្រាស់បណ្តាញ GPRS ទៅ ហើយកំណត់វា ។</string>
    <string name="btn_retry">ព្យាយាមម្តងទៀត</string>
    <string name="btn_pause">ឈប់បន្តិច</string>
    <string name="update_prompt">ក្នុងពេលធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព ប្រតិបត្តិការដទៃទៀតនឹងត្រូវអសកម្ម ។ វាត្រូវចំណាយពេលពីរបីនាទី ។</string>
    <string name="need_target_info">មិនមានព័ត៌មានគោលដៅសម្រាប់ត្រួត ពិនិត្យទេ</string>
    <string name="delta_has_deleted">ទិន្នន័យត្រូវបានលុបចោល អ្នកត្រូវការសំណួរកំណែប្រែថ្មីបំផុតម្តងទៀត ។</string>
    <string name="updateResultTitle">ការបន្ទាន់សម័យប្រព័ន្ធ</string>
</resources>
